[世界大戰][黃色經濟圈]和你宵吉祥物（神獸）公投

光鳳香港

蛇獴

Pepe鼠

長龍

鶳

同大家Update下進度

和你宵場地1號詳情
1. 總共會有約150至220個攤檔
2. 場地大小約35000尺，室内
3. 每檔面積約為50至200尺
4. 會分為兩或三層
5. 會有乾貨、濕貨和食物攤檔

「和你宵」
日期：2020年1月17-24日（暫定）
時間：12 : 00 - 22 : 00
地點（場地1號）：觀塘區（暫定）

FB page:

和你宵入場券超易買不求人：

和你宵做檔主超易做不求人：

TG Channel

公海/討論/參加者（會入黎行下都計）

不要說推, 試試說和你宵

和你宵

做最好的和你宵

用蛇蠓我驚啲呀叔呀姐覺得唔好意頭

做生意用長龍好意頭啲

長龍

長龍 pepe鼠都唔錯

pepe鼠真心柒

Sell 柒

agger

老鼠有咩意思

出年係鼠年嘛

一定係蛇獴！ 出現愈多愈好

有啲期待連鼠
但連登動物icon係咪有版權？

連鼠?

仲有靜靜雞去左邊？

連登每年都會出果年生肖icon嘛

和你宵攪得起，以後年年攪，政府年年唔見一大筆